萬惡以淫為首 我屌尻你老母

執9我口水尾出押韻post
食屎啦

我出左個押韻post幾日你依家先出個對聯post 仲要7下7下